美國總統特朗普揚言 如果中國報復 可以向所有由中國入口貨品徵稅 涉及超過5000億美元

美國總統特朗普早前曾揚言，如果中國報復，可以向所有由中國入口的貨品徵稅，涉及超過5000億美元。

邊個怕邊個啊 美國咁多債券係中國手 至多咪一齊仆街

唔怪侵侵驚到瀨曬屎 #

先唔講幾多人想接手

支那真係拋售美國債券嘅話
美國係可以宣布凍結嗰批債券
即係支那所有美債都變做廢紙
冇錯
而家個債仔係惡過債主
而且好打好撚多

用香港轉口咪等囉

條美國佬真係痴撚線
其實佢搞咁多野會唔會背後cap好多水
最後中國輸美國都輸
得佢自己贏

大智若愚

凍結真係唔信會

用美元地位去搞中國咁上下意思

中國一拋售嗰下就已經算係對美國宣戰

二戰嗰時美國直頭充公哂納粹喺美國嘅資產
再用嚟打納粹

打經濟戰你拎真係打仗黎講

最慘係美國佬到時真係打仗咁打呢
只係想講
美國佬係有唔少爛仔招
癲起身傾全國之力去打柒一個國家
真係唔難

近6成美債係美國佬手中，侵侵應該會驚，掛

邊個贏唔緊要

最緊要香港贏

但到而家我都睇唔透邊個贏對香港有利

聽天由命

中國人一齊肋緊褲頭
大不了鎖國斷交 寧煩食樹皮都唔好屈服於資本主義
Xi總快d還擊 唔好手軟

劍呢
生鏽kick住左呀

又有呢D天才

美國又輸 真係慘

朝早見新聞話贏國徵完黃豆稅玩退稅
係亮劍定收劍

500億 -> 2000億 -> 5000億

支那個大豆報復關稅已玩完

小心美帝打埋香港

美軍到來我帶路

又拋浪頭

依家 FATCA 都可以凍結美元資產

FATCA 都係因美國利益而訂立

再去做凍結支那既美金資產, 有乜咁奇？

益國企自己人

一般入口商

中國好香港就仆街

啱呀！俾我唔忍喇，即刻賣撚晒佢

包龍星！你好大嘅膽啊～～

而家中國留都留唔切啦
人仔繼續貶落去 外匯儲備一定越來越少

我睇死刁種最後要賣老婆俾侵侵無限q

侵： 狗也不吊

點解成日有強國人用美債打飛機
以為有個債字就係債主大晒?
明明係技安演唱會入場券

國家級㗎喎
俾啲面吖大佬

生意佬一個 背後幾撚多貨你撚知咩

72歲做總統
你估佢為左錢 定為左留名青史

想做列根

鴉片戰爭都係經濟戰

習種一陣又推強仔出黎做小醜

睇到呢個post 就知連登仔低質
成撚日想攬炒
你以為你可以獨善其身？

咩叫癲起身呀，，支那人

Wall street係由美國佬玩起
唔同既金融野又係美國佬搞起先
同始祖打係咪嫌命長？
大把財技撚死中國

連登吹水大會

駁唔到, 無論五毛或者連登仔點講, 都改變唔到中國俾美國噤住黎打嘅事實

"You talk about your nuclear capabilities, but ours are so massive and powerful thaf I pray to God they will never have to be used"

似層相識

錯,你點講都好

中國或成最大贏家

on9仔又要扮還擊維穩，宜家得償所願，食多2000億貨關稅

支那點會拋
佢d支幣係用美元做back up
無美債係度頂住佢d陰司紙當廁紙咁拎黎抆屎都似
一戴一露已經搞到支那頭痕緊,美元儲備下降無錢去發新支幣黎用

無知又好 五毛又好
美債咪撚再講啦
成撚日話拋 拋就直頭唔好買啦
你估中共好想買？ 唔買人民幣外匯市場崩左盤啦
如果件事係冇用 一開就唔會買
而且美債係世上最隱陣投資產品 到中共真係放
其他國家搶住先 第一 中共賣一定賤價買
美債可以隱定國家匯率 有人放平貨一定有人搶住要
所以拋美債你地就收聲啦

當勞侵睇穿晒中共,中共一定縮

一早講咗寧願攬炒都唔想益中國，
你啱啱放監呀？

下面班細嘅唔知
仲有唔少人覺得拋售美債係絕招嚟
你咁樣踢爆咗，叫人地情何以堪

人地侵侵喺商場打扙嗰陣雜總會唔會仲係鄉下搞緊合作舍

我癲起上嚟自己都驚呀

中國割讓香港換美帝撤銷關稅

拋售美債被視為戰爭行為
美國被人宣戰之後針對宣戰國嘅反擊
會影響評級？

侵：曬你冷

當你欠銀行十萬，你會怕左銀行
但當你欠銀行100億，銀行會怕左你

今次老燒話邊個贏？

你真係好似你個名咁係白痴仔一個

浸浸玩開果d對波大過籃球, 彭麻麻果對就唔該收皮啦

你都戇鳩, 想唔想攬炒都唔到我地控制架啦, 唔通好似你咁周街搵鬼佬奶袋底就以為可以逃過一刧咩!

又贏

猶太人喺巴比倫廟玩銀仔果陣支那都未出世，學人玩財技

想學美帝無限美金既債轉股實比人狙擊

人地買得就賣得, 只准買唔准賣.
以後邊個信

你話抛售就係宣戰 以後其後同美國有利益衝突時 又驚唔驚俾人凍結呀

中國賣美債，唔要外匯啦？到時連汽油都買唔到，一齊揸BYD啦

侵侵屌歐洲佬都要抽支國水

What good is NATO if Germany is paying Russia billions of dollars for gas and energy? Why are there only 5 out of 29 countries that have met their commitment? The U.S. is paying for Europe’s protection, then loses billions on Trade. Must pay 2% of GDP IMMEDIATELY, not by 2025.

從來冇人話過risk free會冇exception
你想對美國宣戰咪惡意拋囉
不過到時人地用IEEPA一下凍結/食哂你喺美國嘅資產就唔好怨
同埋凍結唔等如void
你肯聽返話咪解凍囉

同埋你要明白而家成個國際格局都係反支那
美國佬講明係針對支那的話
其他國家會出咩聲？
呢一招喺二戰用過一次用嚟收納粹家產
上次有冇國家嘈佢？

冇人話美國佬會得閒冇野做就出呢招
但當支那high撚大咗要拋售美債的話
美國佬都有方法止血

全民大煉鋼D刀幾時鋒利過，一出已生鏽

如果買美債係差別對待既話, 其他國家會唔會諗自己係下一個呢?

呢d 不可一不可再.

而家美債就係講信心, 最穩陣就係買佢, 就係因為佢未出個事.

到真係支那會拋售美債, 而美國當佢係宣戰, 其他國家仲會死攬美債 就真係一個問號了

我買金買其他債避險唔好

呢招係究極大技嚟
老老實實支那為咗自己人仔地位都唔會隨便拋售
美國佬開聲提IEEPA
係想同支那講
就算你開大技 我一樣化解到

IEEPA不嬲都有用
咁多年嚟斷斷續續都用過下
對個別國家 甚至全球都有用過
最近喺2017年對全世界
針對嚴重侵犯人權同貪污嘅人喺美國嘅資產
當然包括美國債券

支那敢拋售美債一定係壓低哂過市價
有平野執美債你估冇人執?個市場一定係好快消化哂

禁運

上面話咩「國際信譽機構既評級」, 呢班人都係美帝產物, 就算去到investment grade，都大把人仆去買

個bb讀小學未

債券未到期又無得攞本
又無權要求美國回購
你咪放出市場搵人接
一陣市場消化晒啦

所以我話支那拋售咪由得會拋售囉. 又話凍結佢筆債唔俾佢賣, 又話當佢宣戰

自己整爛自己個招牌, 正宗殺敵一千 自損800, 仲當係大絕咁用

不過你話好快消化得哂 我又唔認同

支那好似係買美債最多既國家, 仲多過日本.
佢真係敢拋售美債既話 真係冇咩國家或機構可以接到佢d 貨

不過支那敢拋既話 自己人民幣都會崩盤. 呢邊話拋售美債係大絕 另一邊就話凍結個筆美債就可以反殺, 根本就好似係小學雞係到鬥咀

美軍入城我帶路

打仗仲唔影響評級

Wiki: 中國外匯儲備的結構，據估計，美元資產占70%左右，日元約為10%，歐元和英鎊約為20%

攪美債

唔好玩啦，中國渣既美債根本對美國黎講唔算多
你拋售美債，到時係中國乜都買唔到，冇油點算？
同埋咁易影響美債評級？記唔記得幾年前，美債有所謂信心危機，但係結果係全球資金走晒去買美債，最後搞到美債急升，你話搞唔搞笑

再補充多D資料：
美國政府賬目持有的債券為5.07萬億美元，兩者相加達到18.15萬億美元，相當於過去12個月GDP的102%。其中，6.2萬億（約47%）的國債由外國投資者持有，其餘12萬億由美國人（含機構）持有。

即係咁，中國外匯儲備的美元資產坐底都70%，仲有日元同歐元資產入面一部份其實又係美元資產例如美債，即係中國外匯儲備直接或間接有8-90%係美元資產

而美國人持有美國國債只有53%

你一攪美債，傷人最多53%，自己死8-90%

Btw 中國又贏

連登仔咁低質，你估連登仔想就可以令到美國要開支那波
支那今日結果自己攞黎

好似有差唔多20% ，係全球最多美債既國家，日本好似18 19%左右

20% 拋晒出黎應該都冇國家接得晒，不過經濟呢家野，結局好難講，現實太多其他因素影響。

傻仔

債券

我講下笑d人都咁認真係笑左

唔好咁天真。真係大打 大家都唔知佢會唔會搞埋香港。

之前係美方俾農民申請退稅、話保障國內農民既利益。

講咁多係咪會支爆先

中國唔好。香港仲扑街。香港係大陸有好多投資。到時裁員會連累到香港。

拋售美債視為戰爭行為？
連登仔表示唔明。即係中國拋售美債就開航母過黎開火？

對於現時支共殖港，我寧願攬炒！
如果支共無事，香港最後都是會比支共搞到一無所有！

一萬億美債 唔係咁易消化到，除非歐盟嗰班幫佢消化。試諗下如果大打影響全球，咁既經濟環境下 仲有國家有閒錢出黎買咩。
話凍結美債嗰條傻， 你咪天真。連富士康美帝都話唔會搞。

你兩個都錯

強國殘體字網:

理直气壮喊美国还钱是无知

购买美国国债是中国主动进行的投资行为，美国并无"提前还债"责任。

全球揸得最多美國債券好似係美國人

用IEEPA凍結哂佢
你賣都賣唔到

打仗

報復都係
中國或成最大贏家

依家香港唔仆街？

美國債券有年期，贏國要賣係係公開市場賣比其他人啦

美國人生活用品了

你咪宣囉，宣左又打唔到三戰
咪即係經濟自殺

美國國偏大把商係反佢，
得飯仔連登仔會盲撑

要打打左蘇聯喇戇鳩

特朗普玩巨商玩上腦

你都ON9,你估支那真係渣住好多呀?
果萬零億唔洗一日就消化曬啦

驚閪咩

中國2025 之後鎖國做內需都夠 win

將啲債券 凍結 甚至 充公資產，
你話邊個成最大贏家？

咁你睇通哂, 支那真正係揸住幾少呢？

睇下新聞再出來吠啦

幾鋒利嘅劍都會有生銹既一日

佢真係敢拎出黎賣先算啦
唔通支那出黎吠幾句話賣就嚇鳩到人咩

BTW又嬴

唔敢賣還唔敢賣.

揸得還揸少, 可以即刻消化哂還即刻消化哂, 鳩up 就收皮啦, 你估小學雞駁咀咩

BB係雜種黎

雖然中國損失一定大過美國。but 我撐中國，點都好過人地打你一拳，你在叫聲人地大老 認低威好。

中國人都唔信中國啦，將d錢轉去美國，佢地信中國爆，都唔信美國爆
口裏說不，身體卻很誠實

冇人話過要打三戰
你急乜柒？
到時支那得返啲廢紙
淫冥幣即刻收皮啦

香港人到時又可以上去做大爺喇

真心問，我見yahoo5毛係咁j中國好多金，所以可以賣美債，係咩回事?

侵大撚把錢
仲要去到呢個歲數真係諗住做野多過搵銀啦

知唔知咩係全球債務危機?
讀多些少書先好發表偉論

天色已漸沉 落日如霧燈
侵侵侵

中國拋售美國債券 到時仲有冇人肯認人仔

宣佈美債無效，變廢紙既只會係美金

今次真係膠都費事派

去睇下而家淫冥幣係靠咩嚟支撐住個價
再去睇下美金個價係用咩撐住

唔好講咁多,快D賣啦

刁大大扔美債？
大陸班人第一時間陪你扔農民幣，無左美金back up既農民幣憑咩叫人信？唔通靠刁仔搞果的中國評級AA bond？
咪玩啦，呢支歌仔環球屎報個寫手都唔撚信啦

真係心諗如果美國好似巴基爛坦咁窮，出黎話：希望中國繼續購買美債，如果唔係手上既美債可能凍過水

諗起就好笑

經濟學依類亂講都得既垃圾。
你鐘意點講都得，
所以野都係事發後先知

諗野都好好笑。
成個人口市場你都覺得係虛。
美國既財技先係實

啱呀
咁重唔快啲放哂啲美國債劵？
放哂佢搞死美金地位吖嘛
之後唔使靠2025都做硬最大贏家啦

替換咗高層領導再講

人口市場？
又想講一人一蚊都有13億？
喂你唔好唔記得有一大班連一蚊都拎唔出先得架
你重有2025要搞架
消唔消化到呀

最簡單咁講
人民幣要用美金做後備先有人當佢係有信用度既貨幣黎流通使用,印新鈔都一定要有相對既美元儲備先可以印
美金從放棄左金本位後只要發新債就可以印出黎
原因係點?
點解中國對外全世界交易都要用美元結算而人地唔肯收你人民幣做結算單位
因為全世界都信美國,唔撚信你支那囉
解釋得夠唔夠清楚?

唔討論咁多 加幾多都好 中國或成最大贏家

中二病先會講得出拋美債=戰爭行為=唔影響評級 又話咩美帝產物啊盛，你做野咁on9 一陣支共捉鳩晒你班友真係入戰爭狀態就買金屬啦 仲買美債咩 油價升 息升 會唔會爆多次金融危機 iBank rating agency破產 仲講乜柒唔影響評級

到時就有人轉向歐羅唔 幾天真先會認為一個國家既貨幣信用點都唔受影響

亮劍亮劍亮劍

小朋友你將錢同人既生產力主次倒轉左喇

有人話美國唔認美債呀戇鳩仔
咁既情況下你講既野都唔成立喇

債券不記名
操作上好困難wo

依家就係個個認美金認美債
等全世界真係反美唔再認美國做大佬先再講啦

好心唔睇前提就咪插咀討論喇

美國唔認美債，咪即係唔認美金。

唔認美金，但其他國家借美金黎印自國貨幣？

黑人問號

睇返上面先喇，有人話中國放美債，美國唔認美債。

跟住係美金變廢紙定民幣變？

係囉
咁依家你D人仔到底點印出黎呢
唔洗靠美元點解仲唔24個鐘不停印,仲唔嬴到停唔到手

依家？
都無人大放美債，你又知中國放美債後個情況一樣？
你預知未來？

你連討論緊乜都未知播

講D未發生
又可能會發生,同唔知會唔會真係會發生既情況有咩意義?
現實就係人仔靠美金先生存到係度
講埋D中國放美債,美國到時唔認美債,美金就變廢紙無人信架啦既廢話
同中國或成最大嬴家一撚樣咁柒
搞清楚先啦
依家就係全世界都信美國唔信你
你D乜柒一戴一露,亞投行借錢出去,人地全部都係收你美金咋,無人收你D淫民幣呀柒碌碌

又話中國強大了
共產黨呃人

哦咁呀
咪直接封鎖哂支那可以用嚟放售美國債券嘅機構囉
我照承認批債
不過你放唔到

都唔知講乜春。
依家個制度倒左，咪自有新制囉，戇鳩。
你真攪笑，乜野係實，乜野係虛都唔識。

當美國同全世界為敵咪無人信囉，好簡單
美國就係行緊依知方向

咁咪即係無信用囉，
美債有人買係因為有信用。
無得賣出搵鬼買

平行世界？
大家身體都好誠實
有咩事起上嚟要歸邊
自動自覺就會行返過去
唔通真係撐你支那咩
夠膽講句就算而家集合中俄歐嘅軍事力量
都打唔入美國本土

你真係當歐盟果D真係同美國為敵?

歐盟官員表示，中國的國家媒體已經宣傳歐盟是站在中國這邊，讓歐盟身處微妙的境地。去年和前年的兩次峰會最終都沒有發表聲明，因在南海和貿易問題上有分歧。

報道引述一位歐洲外交官表示：「中國希望歐盟站在中方這一邊對抗美國，要站邊。」「我們不會這麽做，我們已經告訴他們了。」

中國外交部沒有立即回應就北京峰會目的發表評論的要求。

報道指，儘管特朗普對歐洲金屬出口徵收關稅，並威脅打擊歐盟的汽車工業，但歐盟同美方一樣也擔心中國的封閉市場以及西方政府所說的中國操控貿易以主導全球市場的問題。

「我們同意美方對中國幾乎所有的申訴，我們只不過不同意美方的處理方式。」另一外交官表示。

了解下先啦
中國想R FD,人地9秒9衝出黎說不呀

封鎖你支那就咁姐
對其他國家就當然繼續risk free啦

當年對波蘭同對蘇聯嘅制裁都係有分別架

無人要打美國本土
只係經濟攪衰你，唔係係想像中咁難

白痴先以為歐盟要企中或美既一方
個問題係美<>歐盟
美<>中國

戰線係美國自己開

同連登仔講野好好笑。
個世界得兩分法

知唔知對上一個想唔用美元結算石油嘅國家發生咗咩事？
經濟搞衰美國？
你咪下郁美金嘅地位囉

唔同中國做盟友，不等同不是美國敵人架，傻仔

傻鳩 知唔知點解要買其他人既國債？

人地西方全部自由貿易民主國家
爭議就一定會有,但夠鐘就自動返埋位啦
美國領導成百年個個盟友有得分
大家都知自己個位置係邊
唔搞亂檔美國就算佔你大份,但你都一定有一份預埋俾你點都係賺既
支那呢十幾廿年走出黎口講投資
分化收買破壞完人地國家經濟就業同政府
賺撚夠拍拍個屎忽就走人
一係就呃鳩人地D科技再一腳踢開人
你估一戴一露果堆窮鬼國真係想同你做FD?
人地無錢你要周街派咪走黎R囉
財到光棍手 下句係咩仲要我講?

全世界都信你地臭閪支那企業党建

其實上面條五毛話放美債
你放咁多美債出市場，質低美國債券個價
美債平，手持美債既國家做backup既咪一鳩樣縮水，人人縮水就即係無分別

而且個價平左，一鳩樣大把人掃平貨，最後咪又升返

你估呢個世界有幾多資產係零風險
咪就係美國國債囉

好惡好驚呀，對住中東無核國咪威威囉
動真格？
你覺得中國對美國
同
當國蘇聯對當年美國
中定蘇會對美國傷害大

求其出下口術都美債跌喇，真係放會點？
商人治美架。

傻仔
人地日日係度講
美國你唔會再搵到個比我地EU更好既盟友呀
一定係敵人啦,一定係

所有其他虛擬金融咪仆晒術囉
包括美國金融
玉石俱焚呀，明唔明呀

你講緊你地臭閪支那只准買入不准賣同既股票同冥幣

你地班臭閪支那賤種咪又信啲存款會唔見晒既臭閪支那銀行

最簡單嗰句就係支那好多時去得太盡
下下賺錢就賺盡佢唔留返啲畀人
拎到人地啲技術就飛起人自己做
或者直接抄人
人地咖哩佬仿製人地專利藥再平賣之前
都會同人傾好會畀返幾多%錢人啦

大佬呀你成個技安咁款
撚會想同你玩咩
技安都話會喺劇場版做下好人
支那呢？

玉石俱焚呀！
咁即係全世界都唔好過啦

人人死即係無人活啦

相對概念

對中國咪盟友
對利益咪敵人

你好戇鳩呀，盟友同敵人係動態關係，唔係你諗既静態關係

只係參照物一改，關係就不同

因為中共國民無得離開無得選擇囉

支那連當年蘇聯都不如
睇下你地抄Su33抄到咩屎樣

所以咪話你地臭閪支那賤種寧捨賤

所以咪有用囉

所以咪叫經濟核武囉

咁核武有無用呀？傻西

暗劍已經自主研發成功

模型

一句講晒
玉石俱焚即係美國都係無得輸，最多打和，super!

重要係想打和定打贏，主動權都係係美帝手上

支那咁把炮
就唔撚好限住自己班人民拎幾多美金走啦
不如支那試下開放一日無上限俾人提走美金丫
睇下個國庫仲有幾多錢剩

佢地臭閪支那有信用到黃金會生銹

最好經濟大蕭條

早日先望到一單新聞
依家支那美金短缺到,D人要去旅行或者寄錢俾係美國讀書既仔女做學費
要早成個禮拜交曬銀行證明,身份證明同機票,學費證明俾佢批,仲要得3成機會會批俾你

條古道熱腸個傻閪真係做五毛都專業少少口廿 如果你要講到動核武大家都無意思，玩到核武就一定會含球剷

另外，你講到中、蘇對美國邊個威脅大d 喂呀哥，你係咪忽上腦 而家你老世都係用緊蘇聯留落既野咋，講咩經濟民生呢d都係表面，最重要都係背後軍事力量， 你唔係以為就算而家蘇聯復活，支那都夠蘇聯打呀話？

蘇聯咪解左體了

遲吓唐人街咪大把支那雞出黎搵食

條傻仔成日係度諗美國點死
你死美國都未死啦
以大支那平日個嘴咁撚把炮
嬴到停唔到仲唔個個鐘出新聞打飛機慶祝

最重要唔係軍事，係經濟。
經濟可以令生活好，生活好就會有科學人才，有人才就有軍事。

由政府力量硬維持既軍事，唔會耐。

美國咁有料，收25%稅咁少？起碼50%稅啦！等啲國民買貴價貨

呢個咪支那囉
美國間間都係私人企業，連一流既軍工企業都上市，國民人人都可以擁有

喂五毛你做乜咁支持資本主義

咪係 根本未撚睇清左而家個世界係邊個渣fit 係人都知支那而家想透過一帶一路用人民幣結算對抗美元啦 但係有無呢個本錢先得架

將蘇聯同中國比播

渣fit唔可以動搖佢渣fit既影響力？你真攪笑

你支那間間野都有隻黨委企係度架
私企？哈哈

動搖到未呀咁

一個半身不遂既話要動搖美式足球運動員

中國五毛狗識條鐵咩！

中國差香港差
中國好香港更差

黑心講句，可能連登大部分人包括我自己就係想香港差

最好差到SARS咁，橫掂冇乜嘢可以輸，攬炒可能仲好

美國攪你，咪証明你有實力要脅佢囉
美帝認証播

無地崇美撚好矛盾播，又話無實力，但又驚人堀起要脅到自己

崇美撚好矛盾，又話美帝好強，但美女自己都怕被人詞先攪人

你踩曱甴之前會唔會覺得佢有實力搞得死你？

哦

美國公布對另外2000億美元中國貨物的關稅清單後，中國商務部副部長王受文表示，中國不會屈服於美國的勒索，將毫不猶豫地對特朗普政府最新宣布的完全沒有根據的關稅，加碼行為予以反擊，惟暫未有具體措施公布。

至於另邊廂的特朗普政府，卻指責中國違反WTO規則，並威脅要加大單邊行動力度來懲罰其所認為中國存在的貿易違規。然而，美國參議院嚴詞批評特朗普在貿易問題上的做法，但無法削減他徵收關稅的權力。參議院通過的一項非約束性動議，支持國會在基於國家安全理由徵收關稅的行動中扮演角色，此舉意味著向特朗普發出信號：不要隨意加征關稅。

由此可見，美國政府內部也不是一面倒的支持提高關稅，特朗普能否再推出更多關稅措施，可能要先過參議院的一關。另方面，美國在2017年吸引外國直接投資大降32%至2600億美元，最大的投資來源國是加拿大，其次是英國、日本和 法國。

已經變左廢侵

你都幾撚好笑 美國郁人係因為佢覺得會or將會損害自己利益，或係平衡世界居面，咁按你講法，美國郁伊斯蘭國咁係咪佢好有實力？ 美國90年郁非洲國家索瑪利係咪佢有實力？

5毛冇野講？

你句野換個方法講 姐係「雖然我有腹肌但比你打到仆街，但唔代表係你勁，只不過係我有料所以你先打鳩我 」

唔好混淆喇，
係係都知性質唔同喇

美國自己定中俄做競爭對搵架，崇美撚
要對比起碼都日本或冷戰喇

傻鳩，美國殺手鐧係將中國持有既美國國債無效化呀

美國自殺

古道熱腸呢條友正宗識少少扮代表

咁仲邊有人夠膽買美債？

根本兩邊都唔會咁做，得個講字

好似核武咁

我又唔信呀
嚟吖打鳩我吖

美國要打邊個都得，至多陷球產。

呢條計俾侵侵封左啦，你要知道侵侵係香港山俾人呃過，佢仲唔醒 水咩。

調返轉納粹黨搵IBM 做人口統計。賺返佢轉頭。

一句唔還慳好多

唔駛唔還
中國抱哂所有美債仲好
全世界大把人爭住要
個Yield升少少就大把人爭
反而無哂美債支撐嘅中國金融體系就真係食撚屎

五毛從來唔知美國國債係全球金融巿場個定價角色係乜

五毛垃圾
買個債卷股票未

好似講到
可以打機一野大技咁
成萬億美金債卷一野放出泥咁

中國要慢慢咁放
最後中國蝕到仆街放得哂

班賣港賊而家好能驚驚連登開口中
十足阿婆阿伯唔俾提唔吉利嘅嘢一樣
香港俾你班賣港狗能化咁耐攬炒係必然

又唔係我做國家主席。
係我做放左核彈去美國喇

咪賣美債囉，好想食花生睇下會點

用咩嚟投放核彈呀
投放完之後人地搵幾隻Ohio class出嚟
每隻用24枝Trident輪姦你
支那又可以點反擊呀

要有幾戇鳩先噏得出用核彈先發制人打美國
自己成個三峽大壩等人打
雖則支那畜命賤唔值錢

共產搞到中國立立亂

2025gogoog

要發就海路偷運入
五十個一百個咁爆喇，重比你反擊機會咩
一炸，就會美國滅國喇

嘩屌
直頭痴撚埋線
偷運核彈入美國真係好易呀
重要五十個一百個咁爆
快啲狠狠懲罰美國啦

屌你老母發噏瘋都唔係癲撚到咁均循下話
學你講嗰句
得嘅話蘇聯一早做咗啦
知唔知美國成堆核彈唔係喺本土
係喺唔知邊度潛緊
一有咩事就浮面炸柒你

打嘴炮無咩用, 唔洗講, 直接做就得, 你睇其山同志

易唔易要試過先知
而係海岸爆已經可以
咁難就唔會咁多人偷渡到入境喇

偷運零件入，搵人響美國國內工廠切返又得。唔好咁天真喇你。
咁容易就無黑社會同毒品喇

睇你點做架炸

好有威力既炸彈，都係一個人咁既大小架炸。你唔會以為有幾幾難吓嘛，只不過現在唔係戰爭情況，無人做損係不利己既行為炸。

邊個痴？
應該係你痴多啲囉
先唔講電影中既手攜核彈有無被發明出黎

真係無野膠得過你呢隻五毛 就算比你爆到一個東西岸城市，你個支那都立即比人圍屌收皮啦 仲有你估而家核彈好撚細粒好似手榴彈咁咩 你前大佬玩核玩到出神入化都要成隻郵輪咁大船運核去古巴啦

仲有呀 邊個玩核一定會成圍世界公敵呀，唔撚好唔記得唔係得中美兩國擁核 除非你有好強理據好肯定北極熊到時唔會做支那敵人瓜分中國，否則用核個個一定比其他國家圍屌

做乜講咁遠
講埋堆廢話
你個皇帝，仲有成堆太監放左幾萬億係你地口中講既邪惡美國度

仲有，你既強點話要低調，唔好提貿易戰

你小心比人炒

5毛無腦到
佢好似唔知出糧比佢既陷家都係美國藉

係架，五十年前電腦成層樓咁，今日呢？
無覺得核彈無進步過？成隻船，性子原來科學科技係唔會進步

睇唔出點解child 登仔會咁開心，香港唔會好得去邊

利申：有綠卡